# Chinese translations for pam_pkcs11 package.
# This file is put in the public domain.
# Alynx Zhou <alynx.zhou@gmail.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pam_pkcs11 0.6.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-01 14:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-01 14:53+0800\n"
"Last-Translator: Alynx Zhou <alynx.zhou@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:340
msgid "Error 2302: PKCS#11 module failed loading."
msgstr "错误 2302：PKCS#11 模块加载失败。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:354
msgid "Error 2304: PKCS#11 module could not be initialized."
msgstr "错误 2304：PKCS#11 模块无法初始化。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:385
#, c-format
msgid "Please insert your smart card called \"%.32s\"."
msgstr "请插入名为 \"%.32s\" 的智能卡。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:389
msgid "Please insert your smart card."
msgstr "请插入您的智能卡。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:408
msgid "Error 2308: No smart card found."
msgstr "错误 2308：未检测到智能卡。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:413
msgid "No smart card found."
msgstr "未检测到智能卡。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:420
#, c-format
msgid "%s found."
msgstr "检测到 %s。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:428
msgid "Error 2312: Open PKCS#11 session failed."
msgstr "错误 2312：开启 PKCS#11 会话失败。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:440
msgid "Error 2314: Slot login failed."
msgstr "错误 2314：卡槽登录失败。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:447
#, c-format
msgid "Welcome %.32s!"
msgstr "欢迎 %.32s！"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:455
#, c-format
msgid "%s PIN: "
msgstr "%s PIN: "

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:466
msgid "Error 2316: Password could not be read."
msgstr "错误 2316：无法读取密码。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:482
msgid "Error 2318: Empty smart card PIN not allowed."
msgstr "错误 2318：不允许使用空白的智能卡 PIN。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:492
#, c-format
msgid "Enter your %s PIN on the pinpad."
msgstr "请在密码键盘上输入您的 %s PIN。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:506
msgid "Error 2320: Wrong smart card PIN."
msgstr "错误 2320：智能卡 PIN 不正确。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:519
msgid "Error 2322: No certificate found."
msgstr "错误 2322：未检测到证书。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:534
msgid "Verifying certificate..."
msgstr "正在验证证书……"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:547
msgid "Error 2324: Certificate has expired."
msgstr "错误 2324：证书已过期。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:551
msgid "Error 2326: Certificate not yet valid."
msgstr "错误 2326：证书还未生效。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:555
msgid "Error 2328: Certificate signature invalid."
msgstr "错误 2328：证书签名无效。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:559
msgid "Error 2330: Certificate invalid."
msgstr "错误 2330：证书无效。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:594
msgid "Error 2332: Setting PAM user entry failed."
msgstr "错误 2332：设置 PAM 用户条目失败。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:610
msgid "Error 2334: No matching user."
msgstr "错误 2334：没有匹配到用户。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:631
msgid "Error 2336: No matching certificate found."
msgstr "错误 2336：没有匹配到证书。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:640
msgid "Checking signature..."
msgstr "正在检查签名……"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:660
msgid "Error 2338: Getting random value failed."
msgstr "错误 2338：获取随机值失败。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:674
msgid "Error 2340: Signing failed."
msgstr "错误 2340：签名失败。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:691
msgid "Error 2342: Verifying signature failed."
msgstr "错误 2342：验证签名失败。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:808
msgid "Smart card authentication cancelled."
msgstr "智能卡认证取消。"

#: src/pam_pkcs11/pam_pkcs11.c:854
msgid "Cannot change the password on your smart card."
msgstr "无法修改智能卡上的密码。"

#: src/pam_pkcs11/pam_config.c:65
msgid "Smart card"
msgstr "智能卡"
